## openEuler的发布节奏和生命周期政策是怎么样的？

社区版本按按照交付年份和月份进行版本号命名。例如，openEuler 20.09于2020年09月发布。

社区版本分为长期支持版本和创新版本。

长期支持版本：发布间隔周期定为2年，提供4年社区支持。社区首个LTS版本openEuler 20.03 LTS于20年3月正式发布。

社区创新版本：LTS版本之间每隔6个月openEuler会发布一个社区创新版本，提供6个月社区支持。

详情请访问<https://openeuler.org/zh/lifecycle.html>。